[
    {
      "question": "Έχει νόημα να τρέξω δυαδική αναζήτηση σε μη ταξινομημένο πίνακα;",
      "answers": ["True", "False"],
      "correctAnswer": "False",
      "photoURL": "q16q1"
    },
    {
        "question": "Το εργαλείο που μας βοηθάει να βρούμε memory leaks στο πρόγραμμά μας λέγεται",
        "answers": ["Grindenwalk", "Valhalla", "Valgrind", "Mjölnir"],
        "correctAnswer": "Valgrind",
        "photoURL": "q16q2"
    },
    {
        "question": "Ψάχνω να βρω ένα στοιχείο σε έναν μη ταξινομημένο πίνακα n θέσεων. Χρησιμοποιώ:",
        "answers": ["Γραμμική Αναζήτηση", "Δυαδική Αναζήτηση"],
        "correctAnswer": "Γραμμική Αναζήτηση",
        "photoURL": "q16q3"
    },
    {
        "question": "Η παραπάνω υλοποίηση της binary search είναι σωστή.",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q16q4"
    },
    {
        "question": "Ποια μέθοδος ταξινόμησης είναι πιο γρήγορη στην χειρότερη περίπτωση;",
        "answers": ["insertion sort", "selection sort", "quicksort", "bubblesort", "Καμία, όλες είναι Ο(n^2)"],
        "correctAnswer": "Καμία, όλες είναι Ο(n^2)",
        "photoURL": "q16q5"
    },
    {
        "question": "Η χρονική πολυπλοκότητα στην μέση περίπτωση (average case) της quicksort είναι",
        "answers": ["O(n^2)", "O(nlogn)", "O(n)", "O(1)"],
        "correctAnswer": "O(nlogn)",
        "photoURL": "q16q6"
    },
    {
        "question": "Ψάχνω αν η αριθμημένη θέση μου J-13 υπάρχει (κάποιες λείπουν) στην αίθουσα προβολής ΝxN θέσεων. Χρειάζομαι τόσα βήματα:",
        "answers": ["O(n^2)", "O(logn)", "O(2^n)", "0 - μετά τον κόβιντ δεν έχει βγει ταινία της προκοπής"],
        "correctAnswer": "O(logn)",
        "photoURL": "q16q7"
    },
    {
        "question": "Το stderr έχει συνήθως file descriptor με αριθμό",
        "answers": ["0", "1", "2", "3"],
        "correctAnswer": "2",
        "photoURL": "q16q8"
    },
    {
        "question": "Ποιος είναι χρονικά ο πιο αποδοτικός τρόπος να ταξινομήσεις 10^6 ακεραίους 32-bit;",
        "answers": ["bubblesort", "insertion sort", "mergesort", "selection sort"],
        "correctAnswer": "mergesort",
        "photoURL": "q16q9"
    },
    {
        "question": "Η πρότυπη είσοδος stdin και τα ανοιγμένα αρχεία στην C δεν έχουν καμία σχέση",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q16q10"
    },
    {
        "question": "Αναζητώ έναν ακέραιο σε ταξινομημένο πίνακα με 10^15 ~ 2^50 στοιχεία. Με δυαδική αναζήτηση θα χρειαστώ τόσα βήματα:",
        "answers": ["10^15", "10^7.5", "2^10", "50"],
        "correctAnswer": "50",
        "photoURL": "q16q11"
    },
    {
        "question": "Ποια η χρονική πολυπλοκότητα της bubblesort;",
        "answers": ["O(n)", "O(n^2)", "O(logn)", "O(nlogn)"],
        "correctAnswer": "O(n^2)",
        "photoURL": "q16q12"
    }
]